Documento gerado sob autenticação Nº HQC.113.320.8O5, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6738                  de  31/08/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 5469, de 04 de outubro de 2012
RESOLVE
Conceder pensão vitalícia, a partir de 26 de junho de 2016, a MARIA HELENA GRAVINA, nos termos
dos  artigos  215,  217,  inciso  III,  218,  e  222,  VII,  da  Lei  nº  8.112/1990,  com  redação  dada  pela  Lei  nº
13.135/2015,  combinado  com  artigo  40  da  Constituição  Federal  de  1988,  alterado  pela  Emenda
Constitucional 41/2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, II, em decorrência do falecimento
de TRIESTE  DOS SANTOS FREIRE  RICCI,  matrícula  SIAPE  n°  0357068,  ativo  no  cargo  de  Professor  do
Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.014653/2016-43.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
